女仔知道個男仔j自己，會開心定覺得佢嘔心？

開心：自己俾人j，啫係個男仔覺得自己靚
嘔心：變態佬

睇樣

你的樣子如何

會幫佢手打 畢竟助人為快樂之本

女人=雞
會開心
但係女人=雞
會扮覺得噁心

靚仔: 唔好打飛機啦 抱起我大大力屌我喇
油頭毒撚: 死變態 社會敗類 諗起會作嘔

有道理
可能其實點都會開心
只係俾靚仔j就會同人講係正常生理反應
俾毒撚j就會周圍同人講佢係死變態
明明就暗爽

呢個世上就係有咁多好似樓主嘅變態佬

你將佢倒轉都一樣姐
咪都係分 靚女 好女仔 毒閪

都有道理
啫係比個高呢過自己嘅男仔j就會濕曬
俾個低呢過自己嘅男仔就